condom仔又偷錢

Before

After

Condom仔又搵到賺錢機會啦

文宣撚快入，又有新長輩圖整

推

警賊你估流㗎
今次又係休班警做㗎啦

沒有狗是無辜的

求長輩圖

Dllm死警犬

仲有？

屌 幾百蚊都偷

屌啲大紙冇撚哂

pish

冇大紙 呢D錢都要偷

全港最大嘅職業犯罪集團 - 中国香港警察

推啊

死乞衣，幾百蛟都唔放過

一名男警涉嫌於去年在長沙灣警署偷竊一隻價值42萬元的勞力士手錶，被控盜竊罪。案件今（9）在西九龍裁判法院提堂，裁判官把案押後至8月30日再提訊，控方透露，案件會轉介至區域法院處理，被告准保釋但不准離開香港。

唔係幾張係剩返一張

對家出左手
有無人識整圖反制左先

真係賊 屌你少少錢都偷

會唔會係拎去check out指紋...

真定假呀 咁撚cheap

開live q翻d警察入立法會場面
話清楚比人聽，係警察事後拍照

毅進制

乞兒狗搵咁多仲要偷錢

錢有咁多人指紋

幾百蚊都拎

發夢清場前有人話仲有汽水淨錢又冇哂汽水又清哂

每個月24K仲唔夠？幾百蚊都啱啊乞衣？

社會垃圾

全港市民都有嫌疑

快推呀 賊喊捉賊呀

Push

push

幾舊水都貪 當打本比啲狗買棺材

推 仆街狗

由此可見班狗幾貪錢 散仔份糧真係唔可以再咁撚多

有無元屯天嘅朋友可以幫手？

朗屏站需要支援

三兩百都唔放過
同乞兒無分別

長輩圖 物證都偷

休班入立法會
係咪想衝擊立法會呀

唔出奇吖班狗

check指紋?

出面五毛已有抹黑圖：

fact checked?

Cheap了呢

咪住先 一部維他奶雪櫃 一部Cola，會唔會唔係同一個籃？

利申非撐狗 但唔想畀位人入

哇哇哇 癡線

哇屌佢老母咁都可以調轉黎講

文宣組請出招

佢哋作為人真係幾失敗

好撚checp呀死黑警

唔知文宣組啱唔啱用，台灣記者影到果時入面冇汽水，但有大量現金。

0:36

乞兒仔

讀唔成書真係要乞食

但點確定？未必下下都有新聞cam影住，如果影到狗仔食錢，一早上曬報，但呢個時間班廢老一定入曬我地數

嘩屌佢老味咁快手嘅

推到有反擊版

咪撚亂講啦p牌仔

多謝連仔

咁撚乞兒
抵你成世做狗

完全封鎖

好有用喎
文宣巴打們，你地係連登之光，靠你地喇

P牌仔

你話你叫停即係你係入面啦

係咪即係代表你琴日有入立法會？
多謝你自首喎

Blocked

長輩圖加埋呢個前科

冇學歷冇人性係咁上下

我信你有入過去
可以告暴動罪

咁你依家又講

佢地真係救命架，咁啱琴日又輸咗馬

香港警察打人偷錢偷影裙底樣樣齊 黑社會一樣

尋日先屌完人衝 今日就話自己入左去
你真係發夢啦 P牌condom

係囉 啲mk狗察真係cheap

香港警察知法犯法

警察係咪無錢叫雞
又驚好似6年前咁拎證食霸王雞上新聞

嘩 你係入面？

我估佢哋話係證物

上面應該有指紋

推
好垃圾

集思廣益，暑假有咩活動可以做？

證明就全部拎哂啦
點解拎剩小小

警犬仲係到吠 單機啦

已經唔驚訝死垃圾犬

賺左咁拎多ot錢重貪

賊黎架

乞衣狗

叫雞都唔畀錢啦
有咩奇

唔知個到有無cam

休班警果然冇令我地失望

幾十蚊都偷有冇咁撚窮呀
定你地以為大家同你地一樣都係毅進仔
數都唔識計錢都唔識分呀

最大犯罪集團

P牌都係警犬黎

如果係警察，係會有機會拎哂成個兜走

乞衣

班廢閪一百幾十都偷
成班毅進仔肯定細個偷開
狗改不了吃屎 依家仲做犬 笑撚死

邊個偷錢，又係d 無no 既人/狗？？？？

D紅衫魚呢

推到有長輩圖反擊

Hi P牌仔

等差人上門搵你啦
驚已報

要買狗糧

又偷野飲又偷錢，真係納稅人比佢地又食又拎

屌 窮到點先會拎幾百水

仆街咁都偷？？

卓韻芝: I’m fighting with you (好文)

Nice

屌警賊咁少錢都偷, 豬狗不如

又拎左D錢去叫雞

分分鐘入廁所偷走幾卷廁紙返屋企用

屋企深藍
頭先訓教聽到老母係咁屌
佢話示威者扮哂野 比錢又點 比錢大哂？都要問下人想唔想賣比佢架 正一垃圾

聽完我就知道佢真係無撚得救
對住呢d奶共撚 無論做乜野好野都會比人入
吃力不討好 都唔係好想再理佢

清者自清 支持文宣組

一向都話有狗嘅地方先唔安全唔平靜

對於毅進狗行為不意外

警賊

出擊啦香討網軍

香港警察 知法犯法

然後再偷返啲雞嘅錢

Pish

D銀都唔啱位啦

文宣組!!!!!

咦 p牌仔你係入面咩
自首啦

狗專偷錢

有殺錯冇放過？

好波 ching

收嗲啦p牌

广东省香港市公安

扮下野擺返少少扮冇拎過呀嘛以為冇咁覺眼

即係你琴日非法進入立法會喎，識趣就快啲去自首啦